美參議員斯科特：梁國雄遇襲是中共明顯企圖壓制支持人權和民主的人

燃燒既推特 好似仲有得燒多d

推

遇襲師

完全見唔到美國有咩實質幫到

Donald Trump: 「解放軍」原本已計劃進擊香港, 最後全靠我叫中共停手.